入得去已經係手足啦 仲分係唔係中大人

成班分化撒退撚
開始已經做錯左 成日分係咩人咩人
屌你入得黎就係手足 大家都係想抗爭
成日前線屌中大 中大屌前線 你地想點？

大家都係香港人 大家都係對政權抗爭
個個係到分身份 企高位做咩？
又話手足 又話唔會割蓆
你地係度做緊咩？

大家都係香港人呀 屌哂你地
係咁 自己人分化

冷靜

大家都係香港人

又分黃色藍色？
屌你老母
樓主你老母生左你條智障仔出黎

散水撚死全家

屌你老母啦
宜家講緊 入得去抗爭係手足
藍絲入黎打你係唔係手足呀

間間院校都係到分 係唔係咩人咩人
咁你地係唔係想抗爭呀

明唔撚明

我講左好多次
大家都係同路人 大家都係手足

宜家再唔吸取教訓 係到分咩人咩人
你地就一直分化輸落去

推

中大學生，中大舊生番黎係一心保衛中大，你見落唔見果日有人叫口號？好多外來人黎支援係好幫到手，但塞吐露港本意係防增援攻入中大，車塞既都係諗住救中大，佢地冇想過係堵路幫三罷，突然一個記者會被代表黎吐露港黎同政府談判、我唔知將心比己你點睇。我亦相信唔係呢個記者會，唔會有段校長呢個聲明。可能你地覺得我入黎幫中大手，你就要順理成章幫番我地三罷，但現實本意唔係咁就唔係咁